Plus badass dans l'attitude et sournois dans l'esprit, il n'y a pas. Musculature développée, air agressif, double personnalité ravageuse... le soldat majin le plus puissant de l'univers était prêt à tout pour atteindre son but. À TOUT.
Quand t'as un mec aussi torturé, ne maîtrisant que la moitié de son âme, passé par l'enfer pour subir mille et une souffrances et assouvir une soif de chaos diaboliquement retrouvée, afin de faire régner la terreur - avec une haine qui se voit dans la taille des veines qui jaillissent de ses bras et son crâne frappé du "M" de Babidi - , avec comme seul but de dominer le monde en exterminant un à un les Terriens, sans aucune pitié : tu ne peux que trembler... et admirer la violence et l'assurance du mec.
Taux de fils de puterie :  65 %, au lieu des 50 % qu'il a bien tenté de nous faire gober.